大埔車禍 TVB記者為拍靚shot 要求消防員比多幾分鐘拍攝

大埔車禍
消防員爭分奪秒，要整起架巴士救人，希望傳媒讓開個位出黎，點知有男記者要求「俾多幾分鐘」，女記者仲衰「阿sir，我地著左signal，你俾3分半鐘我地得唔得？」
第一條：0'20睇起，男聲
第二條：0'12睇起，女聲

仆街女記者

仆街男記者

屌你老母冇人性
鬼唔望你地比人炒撚左 係呢行被封殺
推到冚家鏟

city u 關你春事科系

條友on99

炒左女記者廖卓怡呢條冇人性仆街喇！

Btw
又有人搏大霧，屈個女記者係黃絲
仆街女記者廖卓怡明明係藍絲
佢之前反佔中
依家阻人救人3分鐘

竟然無人屌個記者? 但屌的死者